[{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [53.004273, 2.829874], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 23:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.716503, 1.452396], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 22:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [48.680161, 2.670177], "country": "France", "tweet_text": "@mathieugallard OK.\nLa #Suede a tenu face \u00e0 l'extr\u00eame droite. \nCe n'est pas une fatalit\u00e9 de voir les pays europ\u00e9ens\u2026 https://t.co/nddRLwypO9", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "OK a tenu face lextr\u00eame droite nest fatalit\u00e9 voir les pays europ\u00e9ens\u2026", "score": 0.5, "hashtags": ["Suede"], "mentions": ["mathieugallard"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/nddRLwypO9", "tweet_date": "2018-09-09 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Toronto, Ontario", "tweet_loc": [47.755578, 3.216977], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris \ud83d\ude85 Lyon \ud83d\ude85 Montpellier", "tweet_loc": [49.100021, 2.337422], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.616326, 3.597591], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Ch\u00e2lons-en-Champagne, France", "tweet_loc": [50.790762, 1.002592], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Andenne, Belgique", "tweet_loc": [46.056588, 3.031348], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 19:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [47.239132, 4.877348], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 19:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [52.361552, 2.967475], "country": "France", "tweet_text": "@JB3ss0n @avaamara Uniquement des statistiques sur la criminalit\u00e9 aucune phobie injustifi\u00e9e", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Uniquement statistiques criminalit\u00e9 aucune phobie injustifi\u00e9e", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["JB3ss0n", "avaamara"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-09 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [47.724619, 2.813221], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Loire, Rh\u00f4ne-Alpes", "tweet_loc": [47.437444, 1.969929], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 16:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Lormont", "tweet_loc": [51.844492, 1.518074], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 16:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "strasbourg", "tweet_loc": [49.625965, 1.29989], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [46.716289, -0.052355], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "PARIS", "tweet_loc": [46.844389, 2.340759], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [47.657733, -0.486649], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Champagne, Union Europ\u00e9enne ", "tweet_loc": [51.025553, 0.480154], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [49.921603, 4.191758], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Nord-Pas-de-Calais, France", "tweet_loc": [49.919115, 0.174836], "country": "France", "tweet_text": "@jpmignard: la criminalit\u00e9  \u00e9cologique. Remarquable reportage du Monde \ud83d\udd1dPhotos aussi belles que terribles.\ud83e\udd2d https://t.co/B5mWjpA0Ey", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd1d"], "text_fr": "criminalit\u00e9 \u00e9cologique Remarquable reportage Monde Photos aussi belles terribles\ud83e\udd2d", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["jpmignard"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/B5mWjpA0Ey", "tweet_date": "2018-09-09 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "     dioc\u00e8se de Perpignan-Elne", "tweet_loc": [48.26709, 0.800555], "country": "France", "tweet_text": "@jpmignard: la criminalit\u00e9  \u00e9cologique. Remarquable reportage du Monde \ud83d\udd1dPhotos aussi belles que terribles.\ud83e\udd2d https://t.co/B5mWjpA0Ey", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd1d"], "text_fr": "criminalit\u00e9 \u00e9cologique Remarquable reportage Monde Photos aussi belles terribles\ud83e\udd2d", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["jpmignard"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/B5mWjpA0Ey", "tweet_date": "2018-09-09 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [49.949205, 1.940835], "country": "France", "tweet_text": "la criminalit\u00e9  \u00e9cologique. Remarquable reportage du Monde \ud83d\udd1dPhotos aussi belles que terribles.\ud83e\udd2d https://t.co/B5mWjpA0Ey", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd1d"], "text_fr": "criminalit\u00e9 \u00e9cologique Remarquable reportage Monde Photos aussi belles terribles\ud83e\udd2d", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/B5mWjpA0Ey", "tweet_date": "2018-09-09 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, Stuttgart et Argel\u00e8s", "tweet_loc": [48.039918, 1.317995], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris - London - Quisqueya", "tweet_loc": [50.800969, 3.628903], "country": "France", "tweet_text": "RT @Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.899352, 4.474945], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [47.605583, 3.868399], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "france", "tweet_loc": [49.236668, 3.72908], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.525724, 0.357071], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 12:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "TEL AVIV \u2022 KIEV \u2022 PARIS", "tweet_loc": [47.108074, 3.405111], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 12:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Bretagne ", "tweet_loc": [47.829335, 2.533267], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 12:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Ile de France", "tweet_loc": [49.21279, 3.628984], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 12:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [46.162439, 1.828979], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Ile-de-France, France", "tweet_loc": [49.958902, 3.458082], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.829951, 2.025715], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [46.247527, 1.053189], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 10:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.38319, 2.337606], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 10:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [45.76072, 1.501411], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 10:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Saint-Pierre-sur-Dives", "tweet_loc": [49.416111, 5.038464], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 10:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [46.479828, 2.041178], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 10:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Aquitaine, France", "tweet_loc": [50.615532, 2.973356], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 10:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Ile-de-France, France", "tweet_loc": [51.983475, 0.920043], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [46.76657, 3.573656], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.076478, 0.842724], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Libert\u00e9,\u00c9galit ,Frater,La\u00efcit\u00e9", "tweet_loc": [51.17097, 3.768536], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [49.954176, 2.111118], "country": "France", "tweet_text": "RT @Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.672278, 4.476225], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "paname", "tweet_loc": [49.347099, 1.368616], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.887419, 4.131649], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.142739, 4.163201], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [49.055253, 0.675025], "country": "France", "tweet_text": "@____Unbothered Qu'il revenait \"justement\" de Hongrie (alors qu'il passe la vie a sans thune a boire a caf\u00e9 sur la\u2026 https://t.co/JzvNz7jFFb", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Quil revenait justement Hongrie alors quil passe vie a sans thune a boire a caf\u00e9 la\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["____Unbothered"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/JzvNz7jFFb", "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.736531, 0.070142], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "78100", "tweet_loc": [47.941971, -0.029995], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Provence", "tweet_loc": [47.721748, 4.711328], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "tweet_loc": [49.843591, -1.445861], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.115129, 2.122138], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.695001, -0.58043], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.688633, 1.834986], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Ajaccio, France", "tweet_loc": [49.392059, 1.457715], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Cameroon", "tweet_loc": [49.533172, 1.668968], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Souvigny, France", "tweet_loc": [49.191932, 2.27523], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Rio de Janeiro, Brasil", "tweet_loc": [49.741919, 2.679017], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.191264, 2.606758], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Aix-en-Provence, France", "tweet_loc": [48.771201, 4.508283], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [50.409869, 0.566676], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [48.594068, 2.530058], "country": "France", "tweet_text": "\u00abL'immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/0AON5MyWPk vi\u2026 https://t.co/YGLqlf5VUl", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb vi\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/0AON5MyWPk", "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [46.46191, 2.124727], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Bry-sur-Marne, France", "tweet_loc": [50.102467, 2.492225], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.450343, 4.903811], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [47.341894, 0.877132], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [49.234793, 4.25196], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Marseille, \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ", "tweet_loc": [46.913888, 1.619266], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [46.798969, 1.214284], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [51.167951, 2.738127], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.769554, 1.575931], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [49.335078, 1.626859], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Cannes\u2600\ufe0f\u26f1", "tweet_loc": [48.603332, 0.991506], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.408838, 3.328511], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Sarreguemines", "tweet_loc": [48.735796, 0.990811], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [48.926708, 1.078122], "country": "France", "tweet_text": "@MadjidFalastine @RemyCDL S\u00fbrement que les allemands ont lu les statistiques sur la criminalit\u00e9 des migrants", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "S\u00fbrement les allemands lu les statistiques criminalit\u00e9 migrants", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["MadjidFalastine", "RemyCDL"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [50.294525, 3.889949], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.27225, 0.416216], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Troyes.", "tweet_loc": [50.300948, 3.463016], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [48.203336, 3.310767], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [48.21237, 2.101535], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.023624, 3.482468], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [47.020312, 5.367816], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "napoli", "tweet_loc": [48.436614, 3.037219], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [52.028912, 3.55328], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.229348, 5.271053], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Val-d'Oise, Ile-de-France", "tweet_loc": [50.098949, 3.859866], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Saint-Etienne, Rh\u00f4ne-Alpes", "tweet_loc": [49.355437, 2.411326], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [48.505999, 1.793826], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Camerone (Marseille)", "tweet_loc": [49.733073, 3.313011], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [47.746451, 3.626404], "country": "France", "tweet_text": "\u00c9lections en Su\u00e8de la question migratoire est en train de devenir un cauchemar https://t.co/oJja78NmZ2 via @Le_Figaro", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00c9lections Su\u00e8de question migratoire train devenir cauchemar via", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/oJja78NmZ2", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Eure-et-Loir, Centre", "tweet_loc": [50.502975, 1.348707], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "TAMALOU / BOBOLA", "tweet_loc": [48.693678, 3.963535], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.641346, 3.947961], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [47.618807, 3.249452], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [53.075119, 2.385761], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Cikampek (West Java). \ud83c\uddee\ud83c\udde9 ", "tweet_loc": [50.123396, 3.929604], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "FILS DE GAIA", "tweet_loc": [49.299679, 2.037949], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [51.042942, 1.719244], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.418426, 3.510101], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.181669, 3.741933], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Lorraine, France", "tweet_loc": [50.874531, 2.824514], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 06:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.928213, 5.401167], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 06:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [47.129633, 1.250837], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 06:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Cannes", "tweet_loc": [47.887978, 2.947789], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 05:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [47.407095, 4.524215], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 04:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.387449, 1.24812], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 04:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.659103, 3.024161], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 04:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Vannes, France", "tweet_loc": [49.967636, 4.830614], "country": "France", "tweet_text": "RT @Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 04:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Saint-Etienne, France", "tweet_loc": [48.566939, -0.00077], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 02:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris - France", "tweet_loc": [50.621942, 1.795932], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-09 01:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Ajaccio France Corse", "tweet_loc": [47.981584, 2.990921], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 01:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris - France", "tweet_loc": [47.964601, 2.460403], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 01:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Beynost 01700 FRANCE", "tweet_loc": [49.314164, -1.192512], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 00:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.044044, 1.927563], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 00:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.708915, 4.251524], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-09 00:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Ile-de-France, France", "tweet_loc": [50.070706, 1.86692], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 23:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.536249, 2.713449], "country": "France", "tweet_text": "@VascoLamothe: @abbepages Dites, @TwitterFrance \u00e7a ne vous d\u00e9range pas un tout petit peu qu\u2019un tar\u00e9 fasse ainsi l\u2019apologie de la p\u00e9so-cr\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Dites \u00e7a d\u00e9range tout petit peu quun tar\u00e9 fasse ainsi lapologie p\u00e9socr\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["VascoLamothe", "abbepages", "TwitterFrance"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 23:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [49.088269, -1.514727], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 23:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Long Beach, CA", "tweet_loc": [47.858415, 2.219263], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 23:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [51.771953, 4.176028], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 22:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [46.477993, 1.919935], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 22:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.044062, 0.354536], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 22:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.210526, 2.031526], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 22:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris ", "tweet_loc": [50.002798, -0.115095], "country": "France", "tweet_text": "\u00abL'immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/TkDUfXRLxS via @FigaroVox", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb via", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/TkDUfXRLxS", "tweet_date": "2018-09-08 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [48.46148, 1.345209], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.470759, 2.693929], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "JSV Beaucaire Gard(30) FRANCE.", "tweet_loc": [49.669483, 1.712625], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [52.415298, 0.761381], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.449123, 1.248229], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "var", "tweet_loc": [48.683114, 0.541507], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Bordeaux, France", "tweet_loc": [47.456486, 3.144168], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Lausanne, Suisse", "tweet_loc": [50.269614, 0.932668], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [50.24452, 1.098086], "country": "France", "tweet_text": "@abbepages Dites, @TwitterFrance \u00e7a ne vous d\u00e9range pas un tout petit peu qu\u2019un tar\u00e9 fasse ainsi l\u2019apologie de la p\u00e9so-criminalit\u00e9 ?", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Dites \u00e7a d\u00e9range tout petit peu quun tar\u00e9 fasse ainsi lapologie p\u00e9socriminalit\u00e9", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["abbepages", "TwitterFrance"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Sweden", "tweet_loc": [48.509169, 1.876435], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [46.73027, 1.103598], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "La Rochelle, France", "tweet_loc": [47.800246, 4.189473], "country": "France", "tweet_text": "RT @Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [49.325895, 3.400958], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Guadeloupe", "tweet_loc": [48.444852, 0.827741], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [47.058659, 1.400569], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [51.483982, 1.0752], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "U", "tweet_loc": [47.36529, 1.887108], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Sud France", "tweet_loc": [48.065046, 1.660992], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.212709, 1.916326], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.190744, 1.533351], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Rh\u00f4ne-Alpes, France", "tweet_loc": [51.826254, 3.680016], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [47.016395, 0.769009], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 19:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.461184, 4.445655], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 19:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.207385, -1.383026], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Marseille, France", "tweet_loc": [50.654092, 1.925139], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [51.37753, 1.663183], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [48.948513, 0.000397], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [47.156186, 2.682832], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.10169, 3.671983], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France ", "tweet_loc": [49.56418, 1.27981], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [46.817577, 0.5855], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [49.859384, 2.01315], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "en Champagne", "tweet_loc": [46.205101, 1.482199], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.860856, 1.833557], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [48.471725, 2.201083], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Annecy, France", "tweet_loc": [49.603087, -1.19891], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.475389, 1.577406], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [47.303547, 3.64221], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Occitanie ", "tweet_loc": [50.615828, 3.701433], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 16:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Gif-sur-Yvette, France", "tweet_loc": [47.456482, 4.767792], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 16:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [51.44159, 0.981313], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 16:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.853884, 2.279737], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 16:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [47.769913, 3.335467], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 16:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [47.097898, 2.399172], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 16:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Ile-de-France, France", "tweet_loc": [49.452102, 2.5251], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "La gaule ", "tweet_loc": [47.917982, 0.744122], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Planet Earth", "tweet_loc": [48.525401, 4.979289], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "E X C E D E", "tweet_loc": [50.080453, 1.916928], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.070895, 3.633822], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Seattle", "tweet_loc": [48.723502, 1.641114], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [45.884627, 3.582344], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [52.628699, 0.555487], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.173439, 0.102819], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.820948, 5.446112], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.692834, 4.454856], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "RP", "tweet_loc": [49.338763, 2.421404], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [51.537718, -0.044605], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [46.872767, 4.666883], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.416525, 1.943392], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Bordeaux, France", "tweet_loc": [49.404229, 3.094655], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro: https://t.co/USV5\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": ["https://t.co/USV5\u2026"], "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [49.892564, 3.577679], "country": "France", "tweet_text": "\u00c0 lire \u00e0 la veille des \u00e9lections su\u00e9doises l'int\u00e9gralit\u00e9 de la Tribune de @DominiqueReynie dans @Le_Figaro:\u2026 https://t.co/CmNaTiFiUb", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire veille \u00e9lections su\u00e9doises lint\u00e9gralit\u00e9 Tribune \u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["DominiqueReynie", "Le_Figaro"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/CmNaTiFiUb", "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.218831, 1.603473], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [46.026733, 1.859761], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [50.051786, 0.15692], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Lacanau, France", "tweet_loc": [48.176906, 1.183928], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "PARIS", "tweet_loc": [46.484617, 2.017038], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Switzerland", "tweet_loc": [52.574614, 1.019171], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [49.258806, 5.378557], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [50.088408, 3.505093], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Ecole NDG, Marymount , Dawson", "tweet_loc": [49.862553, 4.62894], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Clermont-Ferrand, France", "tweet_loc": [49.245171, 2.812919], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [51.48786, 3.05259], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "land", "tweet_loc": [48.785658, 1.143892], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [49.663363, 2.612281], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.715638, 1.319706], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Kaboul ", "tweet_loc": [48.352612, -0.752344], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Caen, Basse-Normandie", "tweet_loc": [49.127594, 3.984799], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Suisse", "tweet_loc": [50.393775, 0.722444], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [52.137927, 4.278745], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris et lege cap ferret ", "tweet_loc": [49.081466, 2.656888], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [45.999249, 0.403823], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.590816, 3.717053], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Haute Loire - FRANCE", "tweet_loc": [50.763975, 0.135986], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.172278, 3.412197], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [48.46328, 0.18668], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris et Arcachon", "tweet_loc": [50.084888, 1.239921], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.146315, 0.719699], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Dalarna", "tweet_loc": [48.290621, 3.479859], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 12:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.287411, 4.149957], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 12:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [47.972725, 1.524012], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 12:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Cagnes-sur-Mer, France", "tweet_loc": [47.735612, 1.578533], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 12:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [48.875648, 4.535801], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 12:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [47.20251, 2.319826], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 12:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.461219, 2.835573], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 12:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [49.271321, 5.124559], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 12:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.525046, 3.321814], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 12:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [44.892355, 5.612456], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 12:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Loin/Far Away", "tweet_loc": [45.505347, 3.020946], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "H\u00e9rault, Languedoc-Roussillon", "tweet_loc": [50.115123, 0.129756], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.383396, 2.499431], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Tel aviv", "tweet_loc": [49.798369, 4.384794], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Ile-de-France, France", "tweet_loc": [50.479503, 2.079337], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.850689, 4.395364], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "I s\u00e2y", "tweet_loc": [48.00953, 2.285293], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.248035, 0.985664], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, Ile-de-France", "tweet_loc": [47.865439, -0.206962], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.713314, 1.864907], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.61229, 2.310492], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "dans le heartland europeen", "tweet_loc": [46.942363, 3.033321], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Agios NIKOLAOS Cr\u00eate ", "tweet_loc": [47.694176, 3.139683], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [50.910321, 4.716087], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Stra\u00dfburg, Frankreich", "tweet_loc": [47.807963, 0.475522], "country": "France", "tweet_text": "RT @Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 10:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [48.713719, 0.698304], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 10:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.548191, 1.761064], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 10:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [46.768519, 1.278919], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 10:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Here and there...", "tweet_loc": [49.509632, 1.612191], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.337211, 2.624064], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Direction Provinciale", "tweet_loc": [48.398242, 3.636638], "country": "France", "tweet_text": "@Formind: Les pays du groupement \u00ab Five Eyes \u00bb appellent les fournisseurs \u00e0 collaborer de mani\u00e8re volontaire avec les forces de l\u2019ordre\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Les pays groupement \u00ab Five Eyes \u00bb appellent les fournisseurs collaborer mani\u00e8re volontaire les forces lordre\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Formind"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Bordeaux, France", "tweet_loc": [49.256915, 0.361675], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [52.026379, 1.676814], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 08:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Savoie, Rh\u00f4ne-Alpes", "tweet_loc": [47.825909, 1.093281], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.738588, 2.365522], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Bruxelles, Belgique", "tweet_loc": [50.75157, 6.404638], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 06:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.656328, 3.096074], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 06:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Quelque part par l\u00e0!", "tweet_loc": [48.935005, 3.02596], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 06:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.361444, 2.695057], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 05:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.182428, 2.882645], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-08 05:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.777765, 2.117544], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 05:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Roquebrune-Cap-Martin, France", "tweet_loc": [46.518436, -1.048203], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 05:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Alpes-Maritimes, Provence-Alpe", "tweet_loc": [50.827995, -0.515272], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 02:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.649711, 1.801051], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-08 02:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [47.542214, 2.284208], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-07 23:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "BORDEAUX CAUDERAN FRANCE", "tweet_loc": [48.464636, 4.745233], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 23:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [51.57666, 2.067194], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 23:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.126473, 0.800415], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 22:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Levallois-Perret, France", "tweet_loc": [47.452163, 2.410355], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 22:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles, France", "tweet_loc": [49.717542, 1.860566], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Boulogne-Billancourt, France", "tweet_loc": [49.143113, 1.973925], "country": "France", "tweet_text": "@BFMTV Il y\u2019a deux jours Colomb se vantait de la baisse  de la criminalit\u00e9 en France.. dur retour \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9, les stats ne font pas tout", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "ya deux jours Colomb vantait baisse criminalit\u00e9 France dur retour r\u00e9alit\u00e9 les stats font tout", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["BFMTV"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-07 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Ile-de-France, France", "tweet_loc": [50.688929, 0.983562], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Toronto, Ontario", "tweet_loc": [48.084579, 0.10703], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-07 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Ile-de-France, France", "tweet_loc": [49.97203, 1.335713], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.425122, 2.219007], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Haute-Savoie, Rh\u00f4ne-Alpes", "tweet_loc": [48.963987, 5.258869], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 19:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "En France ", "tweet_loc": [48.479251, 0.199658], "country": "France", "tweet_text": "RT @FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 19:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "tweet_loc": [50.077954, 3.78051], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-07 19:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.648836, 2.565496], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 19:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.187445, 2.492638], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 19:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [48.76987, 0.609235], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-07 19:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [46.697859, 2.831433], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 19:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [50.310344, 1.909696], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 19:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Ch\u00e2tellerault ", "tweet_loc": [47.681233, 2.317947], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 19:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.404002, 1.936487], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.074209, 4.890936], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [49.977263, 4.874963], "country": "France", "tweet_text": "@CyrilPetit @IpsosFrance Et 41% des Fran\u00e7ais ont raison.. Quand l'immense majorit\u00e9 des m\u00e9dias d\u00e9crit les manifestan\u2026 https://t.co/2eaL83KjuR", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "41 Fran\u00e7ais raison Quand limmense majorit\u00e9 m\u00e9dias d\u00e9crit les manifestan\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["CyrilPetit", "IpsosFrance"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/2eaL83KjuR", "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.680464, 2.438935], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "blois", "tweet_loc": [47.420589, 1.442487], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [51.038163, 1.13584], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [46.164546, 4.422967], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.591162, 2.595666], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.832591, 0.987131], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.429972, 5.454507], "country": "France", "tweet_text": "RT @Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [46.618019, 4.696301], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Ile-de-France, France", "tweet_loc": [49.021958, 2.069396], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: \u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s d'u\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les succ\u00e8s du\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Fondapol", "Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [47.91434, 1.756162], "country": "France", "tweet_text": "\u00c0 lire dans @Le_Figaro la tribune de @DominiqueReynie: \"La crainte patrimoniale qui saisit les Europ\u00e9ens fonde les\u2026 https://t.co/BnCEsCwj2a", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "lire tribune La crainte patrimoniale saisit les Europ\u00e9ens fonde les\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Le_Figaro", "DominiqueReynie"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/BnCEsCwj2a", "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.669768, -0.511287], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.758313, 4.221999], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Hazebrouck Les Hauts de France", "tweet_loc": [48.410844, 1.134239], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Var", "tweet_loc": [49.998847, -1.213154], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Alpes-Maritimes, Provence-Alpe", "tweet_loc": [49.293333, 2.462638], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [47.754173, 2.005868], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [46.694442, 2.472039], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.5506, 0.635158], "country": "France", "tweet_text": "@FigaroVox: \u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["FigaroVox"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [48.559761, 4.911347], "country": "France", "tweet_text": "\u00abL\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations des Su\u00e9dois\u00bb https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "\u00abLimmigration criminalit\u00e9 devenues les premi\u00e8res pr\u00e9occupations Su\u00e9dois\u00bb", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/GEx9hGjt03", "tweet_date": "2018-09-07 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Issy-les-Moulineaux", "tweet_loc": [47.621421, 1.83776], "country": "France", "tweet_text": "Les pays du groupement \u00ab Five Eyes \u00bb appellent les fournisseurs \u00e0 collaborer de mani\u00e8re volontaire avec les forces\u2026 https://t.co/7t7jBWwUJ9", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Les pays groupement \u00ab Five Eyes \u00bb appellent les fournisseurs collaborer mani\u00e8re volontaire les forces\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/7t7jBWwUJ9", "tweet_date": "2018-09-07 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "tourville sur sienne", "tweet_loc": [49.194106, 1.060435], "country": "France", "tweet_text": "RT @FalkenVape: @benoit_durand @VapolitiqueCH @couteronjp @FedeAddiction @Pr_Reynaud @MILDECAgouv Si une action de promotion est aussi effi\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Si action promotion aussi effi\u2026", "score": 0.1, "hashtags": [], "mentions": ["FalkenVape", "benoit_durand", "VapolitiqueCH", "couteronjp", "FedeAddiction", "Pr_Reynaud", "MILDECAgouv"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-07 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [49.284918, 2.08581], "country": "France", "tweet_text": "@benoit_durand @VapolitiqueCH @couteronjp @FedeAddiction @Pr_Reynaud @MILDECAgouv Si une action de promotion est au\u2026 https://t.co/IjbxSaZIef", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Si action promotion au\u2026", "score": 0.1, "hashtags": [], "mentions": ["benoit_durand", "VapolitiqueCH", "couteronjp", "FedeAddiction", "Pr_Reynaud", "MILDECAgouv"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/IjbxSaZIef", "tweet_date": "2018-09-07 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Boulogne-Billancourt, France", "tweet_loc": [49.077877, 3.577672], "country": "France", "tweet_text": "@AbdoulayeK3 @dastanebegins Bravo Monsieur.\n\nNe laissez pas la division vouloir semer le trouble.\n\nToutes forces de\u2026 https://t.co/WaS260qvVU", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Bravo Monsieur laissez division vouloir semer trouble Toutes forces de\u2026", "score": -0.2, "hashtags": [], "mentions": ["AbdoulayeK3", "dastanebegins"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/WaS260qvVU", "tweet_date": "2018-09-07 10:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [50.787495, 3.667924], "country": "France", "tweet_text": "@media_patriote Encore le coup des 200000 crimes \ud83e\udd23\ud83e\udd23 !?\nhttps://t.co/KjogZRRNNa", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23"], "text_fr": "Encore coup 200000 crimes", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["media_patriote"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/KjogZRRNNa", "tweet_date": "2018-09-07 06:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [49.289343, 3.14721], "country": "France", "tweet_text": "coup de force judiciaire contre @LulaOficial, candidat d\u2019extr\u00eame-droite poignard\u00e9, la pr\u00e9sidentielle au #Bresil. Cr\u2026 https://t.co/LwGsKwpFOr", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "coup force judiciaire contre candidat dextr\u00eamedroite poignard\u00e9 pr\u00e9sidentielle Cr\u2026", "score": 0.0, "hashtags": ["Bresil"], "mentions": ["LulaOficial"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/LwGsKwpFOr", "tweet_date": "2018-09-06 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [52.209633, 1.484902], "country": "France", "tweet_text": "Un an apr\u00e8s #Irma, les violences du quotidien restent \u00e9lev\u00e9es \u00e0 #SaintMartin, o\u00f9 la grande criminalit\u00e9 baisse selon\u2026 https://t.co/7pEN2E1q0R", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "an apr\u00e8s les violences quotidien restent \u00e9lev\u00e9es o\u00f9 grande criminalit\u00e9 baisse selon\u2026", "score": 0.0, "hashtags": ["Irma", "SaintMartin"], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/7pEN2E1q0R", "tweet_date": "2018-09-06 19:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [52.458971, 1.040333], "country": "France", "tweet_text": "La n\u00e9cessit\u00e9 d'une grille de lecture de la cyber criminalit\u00e9 https://t.co/Gy40APAqIo", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "n\u00e9cessit\u00e9 dune grille lecture cyber criminalit\u00e9", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/Gy40APAqIo", "tweet_date": "2018-09-06 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [50.859401, -0.773535], "country": "France", "tweet_text": "@ldesbonnets @franceinfo Comment pouvez-vous autant d\u00e9sinformer le public en affirmant qu'il n'y a pas une hausse d\u2026 https://t.co/IDP7cAKXVe", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Comment pouvezvous autant d\u00e9sinformer public affirmant quil ny a hausse d\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["ldesbonnets", "franceinfo"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/IDP7cAKXVe", "tweet_date": "2018-09-06 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [48.352538, 2.670027], "country": "France", "tweet_text": "Je serais l'invit\u00e9 d'Yves Calvi, ce soir entre 18h30 et 19h, dans @linfoduvrai pour \u00e9voquer la conf\u00e9rence de presse\u2026 https://t.co/FZpBPDQgdU", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "linvit\u00e9 dYves Calvi soir entre 18h30 19h \u00e9voquer conf\u00e9rence presse\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["linfoduvrai"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/FZpBPDQgdU", "tweet_date": "2018-09-06 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [52.257846, 0.498696], "country": "France", "tweet_text": "@vegdasteven @lemondefr C'est dingue !!! Des gouvernants corrompus ont d\u00e9vers\u00e9 des millions d'\u00e9trangers dans un si\u2026 https://t.co/f7wcTksz9x", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Cest dingue gouvernants corrompus d\u00e9vers\u00e9 millions d\u00e9trangers si\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["vegdasteven", "lemondefr"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/f7wcTksz9x", "tweet_date": "2018-09-06 10:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.662913, 3.125131], "country": "France", "tweet_text": "@media_patriote @Ninasev2160 Si @fabrice_almeida peut nous donner ses sources lui permettant d'affirmer la baisse d\u2026 https://t.co/46mO4JgC26", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Si peut donner sources permettant daffirmer baisse d\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["media_patriote", "Ninasev2160", "fabrice_almeida"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/46mO4JgC26", "tweet_date": "2018-09-06 10:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Sur le fil", "tweet_loc": [47.954139, 0.497598], "country": "France", "tweet_text": "@grebert: L'affaire #RichardFerrand est d\u00e9localis\u00e9e \u00e0 Lille ....\n\nIRONIQUE &gt;&gt;&gt;&gt; Lille est une juridiction interr\u00e9gionale sp\u00e9cialis\u00e9e (JI\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Laffaire d\u00e9localis\u00e9e Lille IRONIQUE gtgtgtgt Lille juridiction interr\u00e9gionale sp\u00e9cialis\u00e9e JI\u2026", "score": 0.0, "hashtags": ["RichardFerrand"], "mentions": ["grebert"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-06 07:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.620063, 4.172726], "country": "France", "tweet_text": "RT @JL_Vayssiere: \"Les Su\u00e9dois attachent toujours de l\u2019importance aux questions sociales, mais l\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont venues\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Les Su\u00e9dois attachent toujours limportance questions sociales limmigration criminalit\u00e9 venues\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["JL_Vayssiere"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-06 05:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Versailles", "tweet_loc": [48.434726, 4.696597], "country": "France", "tweet_text": "\"Les Su\u00e9dois attachent toujours de l\u2019importance aux questions sociales, mais l\u2019immigration et la criminalit\u00e9 sont v\u2026 https://t.co/8dF0TBuRIM", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Les Su\u00e9dois attachent toujours limportance questions sociales limmigration criminalit\u00e9 v\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/8dF0TBuRIM", "tweet_date": "2018-09-06 05:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris - France", "tweet_loc": [49.389134, 1.205881], "country": "France", "tweet_text": "#allemagne La proportion d'\u00e9trangers parmi les personnes suspect\u00e9es d'actes criminels a augment\u00e9: le chiffre \u00e9tait\u2026 https://t.co/R5RMGi35xI", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "proportion d\u00e9trangers parmi les personnes suspect\u00e9es dactes criminels a augment\u00e9 chiffre \u00e9tait\u2026", "score": 0.0, "hashtags": ["allemagne"], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/R5RMGi35xI", "tweet_date": "2018-09-06 01:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "ATH", "tweet_loc": [46.385491, 1.246211], "country": "France", "tweet_text": "RT @grebert: L'affaire #RichardFerrand est d\u00e9localis\u00e9e \u00e0 Lille ....\n\nIRONIQUE &gt;&gt;&gt;&gt; Lille est une juridiction interr\u00e9gionale sp\u00e9cialis\u00e9e (JI\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Laffaire d\u00e9localis\u00e9e Lille IRONIQUE gtgtgtgt Lille juridiction interr\u00e9gionale sp\u00e9cialis\u00e9e JI\u2026", "score": 0.0, "hashtags": ["RichardFerrand"], "mentions": ["grebert"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-05 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [51.448138, 2.776965], "country": "France", "tweet_text": "RT @grebert: L'affaire #RichardFerrand est d\u00e9localis\u00e9e \u00e0 Lille ....\n\nIRONIQUE &gt;&gt;&gt;&gt; Lille est une juridiction interr\u00e9gionale sp\u00e9cialis\u00e9e (JI\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Laffaire d\u00e9localis\u00e9e Lille IRONIQUE gtgtgtgt Lille juridiction interr\u00e9gionale sp\u00e9cialis\u00e9e JI\u2026", "score": 0.0, "hashtags": ["RichardFerrand"], "mentions": ["grebert"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-05 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris XIV, France", "tweet_loc": [51.08045, 1.997695], "country": "France", "tweet_text": "@grebert: L'affaire #RichardFerrand est d\u00e9localis\u00e9e \u00e0 Lille ....\n\nIRONIQUE &gt;&gt;&gt;&gt; Lille est une juridiction interr\u00e9gionale sp\u00e9cialis\u00e9e (JI\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Laffaire d\u00e9localis\u00e9e Lille IRONIQUE gtgtgtgt Lille juridiction interr\u00e9gionale sp\u00e9cialis\u00e9e JI\u2026", "score": 0.0, "hashtags": ["RichardFerrand"], "mentions": ["grebert"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-05 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "France", "tweet_loc": [46.637882, 4.50925], "country": "France", "tweet_text": "@grebert: L'affaire #RichardFerrand est d\u00e9localis\u00e9e \u00e0 Lille ....\n\nIRONIQUE &gt;&gt;&gt;&gt; Lille est une juridiction interr\u00e9gionale sp\u00e9cialis\u00e9e (JI\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Laffaire d\u00e9localis\u00e9e Lille IRONIQUE gtgtgtgt Lille juridiction interr\u00e9gionale sp\u00e9cialis\u00e9e JI\u2026", "score": 0.0, "hashtags": ["RichardFerrand"], "mentions": ["grebert"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-05 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [47.273411, 3.495897], "country": "France", "tweet_text": "@k_rayk @Lilithins @DamienRieu La criminalit\u00e9 est en hausse a cause de facteurs sociaux. C'est fait pour nous detou\u2026 https://t.co/NwrF85fVvp", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "criminalit\u00e9 hausse a cause facteurs sociaux Cest fait detou\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["k_rayk", "Lilithins", "DamienRieu"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/NwrF85fVvp", "tweet_date": "2018-09-05 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Ile-de-France, France", "tweet_loc": [47.144825, 1.024282], "country": "France", "tweet_text": "RT @Polydamas: MM. @JD_Giuliani, @fabrice_almeida, @Frclemenceau, c'est valable pour vous \u00e9galement, vous avez racont\u00e9 N'IMPORTE QUOI aujou\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "MM cest valable \u00e9galement racont\u00e9 NIMPORTE QUOI aujou\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Polydamas", "JD_Giuliani", "fabrice_almeida", "Frclemenceau"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-05 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Dans le(s) monde(s)", "tweet_loc": [51.011831, 1.976555], "country": "France", "tweet_text": "@Polydamas: MM. @JD_Giuliani, @fabrice_almeida, @Frclemenceau, c'est valable pour vous \u00e9galement, vous avez racont\u00e9 N'IMPOE QUOI aujou\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "MM cest valable \u00e9galement racont\u00e9 NIMPORTE QUOI aujou\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Polydamas", "JD_Giuliani", "fabrice_almeida", "Frclemenceau"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-05 16:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [48.611246, 1.535454], "country": "France", "tweet_text": "MM. @JD_Giuliani, @fabrice_almeida, @Frclemenceau, c'est valable pour vous \u00e9galement, vous avez racont\u00e9 N'IMPORTE Q\u2026 https://t.co/QKy4UKODrt", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "MM cest valable \u00e9galement racont\u00e9 NIMPORTE Q\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["JD_Giuliani", "fabrice_almeida", "Frclemenceau"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/QKy4UKODrt", "tweet_date": "2018-09-05 16:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Saint-Cloud, France", "tweet_loc": [50.045145, 1.127121], "country": "France", "tweet_text": "@Reveillez_Vous_ Sauf que dans le m\u00eame temps, la criminalit\u00e9 en Allemagne est au plus bas depuis...1992: https://t.co/4ClmrTKgXr", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Sauf temps criminalit\u00e9 Allemagne plus bas depuis1992", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Reveillez_Vous_"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/4ClmrTKgXr", "tweet_date": "2018-09-05 06:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "06", "tweet_loc": [49.884996, 3.229524], "country": "France", "tweet_text": "@Ailleuurs @Galliane juste le facebook de ce mec cetait full apologie de la criminalit\u00e9 maison de correction etc. e\u2026 https://t.co/CJgxRIMtAA", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "juste facebook mec cetait full apologie criminalit\u00e9 maison correction etc e\u2026", "score": 0.35, "hashtags": [], "mentions": ["Ailleuurs", "Galliane"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/CJgxRIMtAA", "tweet_date": "2018-09-04 23:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Melun, France", "tweet_loc": [47.690462, 1.61646], "country": "France", "tweet_text": "@tnoisette: Vous avez aim\u00e9 Echelon? Les \"Five Eyes\" veulent des acc\u00e8s d\u00e9rob\u00e9s aux messages chiffr\u00e9s - au nom de la lutte contre le terro\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "aim\u00e9 Echelon Les Five Eyes veulent acc\u00e8s d\u00e9rob\u00e9s messages chiffr\u00e9s nom lutte contre terro\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["tnoisette"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-04 21:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.106637, 3.506458], "country": "France", "tweet_text": "@tnoisette: Vous avez aim\u00e9 Echelon? Les \"Five Eyes\" veulent des acc\u00e8s d\u00e9rob\u00e9s aux messages chiffr\u00e9s - au nom de la lutte contre le terro\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "aim\u00e9 Echelon Les Five Eyes veulent acc\u00e8s d\u00e9rob\u00e9s messages chiffr\u00e9s nom lutte contre terro\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["tnoisette"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-04 16:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [50.915152, 3.701698], "country": "France", "tweet_text": "Vous avez aim\u00e9 Echelon? Les \"Five Eyes\" veulent des acc\u00e8s d\u00e9rob\u00e9s aux messages chiffr\u00e9s - au nom de la lutte contre\u2026 https://t.co/heakvwoxa0", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "aim\u00e9 Echelon Les Five Eyes veulent acc\u00e8s d\u00e9rob\u00e9s messages chiffr\u00e9s nom lutte contre\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/heakvwoxa0", "tweet_date": "2018-09-04 16:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [50.272884, 1.790503], "country": "France", "tweet_text": "L education non connectee a la realite economique d un pays debouche sur des migrations ou une hausse de la crimina\u2026 https://t.co/CK4nCYLChf", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "education non connectee a realite economique pays debouche migrations hausse crimina\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/CK4nCYLChf", "tweet_date": "2018-09-04 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [49.79432, 2.817573], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: Dans la 2e partie de la note @Fondapol \"Les Su\u00e9dois et l\u2019#immigration\" @TSanandaji analyse les nouvelles formes de criminalit\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "2e partie note Les Su\u00e9dois l analyse les nouvelles formes criminalit\u2026", "score": 0.0, "hashtags": ["immigration"], "mentions": ["Fondapol", "Fondapol", "TSanandaji"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-04 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Winchester", "tweet_loc": [50.415236, 3.913656], "country": "France", "tweet_text": "@Elyas750: @Dimeh_m \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2dj\u2019suis mort moi c\u2019est termin\u00e9 les trucs a la derni\u00e8re minute gros l\u2019autre fois j\u2019ai fini au fond de Brooklyn pen\u2026", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d"], "text_fr": "jsuis mort cest termin\u00e9 les trucs a derni\u00e8re minute gros lautre fois jai fini fond Brooklyn pen\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Elyas750", "Dimeh_m"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-04 10:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [49.100249, 5.437835], "country": "France", "tweet_text": "@Dimeh_m \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2dj\u2019suis mort moi c\u2019est termin\u00e9 les trucs a la derni\u00e8re minute gros l\u2019autre fois j\u2019ai fini au fond de Br\u2026 https://t.co/6kGCPRIUkB", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d"], "text_fr": "jsuis mort cest termin\u00e9 les trucs a derni\u00e8re minute gros lautre fois jai fini fond Br\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Dimeh_m"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/6kGCPRIUkB", "tweet_date": "2018-09-04 09:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [46.098312, 3.028049], "country": "France", "tweet_text": "@Socrate1998: @tvlofficiel Par contre ceux qui am\u00e8nent la violence et la criminalit\u00e9 avec eux d\u00e9nomm\u00e9s \u00e0 tort \"migrants\" eux ne sont pas\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "contre ceux am\u00e8nent violence criminalit\u00e9 d\u00e9nomm\u00e9s tort migrants pas\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Socrate1998", "tvlofficiel"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-03 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.432431, 4.137279], "country": "France", "tweet_text": "@Limportant_fr: Allemagne : la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers en hausse ou en baisse? https://t.co/jjW23KF8M4 #Monde https://t.co/9rjlSG1FIr", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers hausse baisse", "score": 0.0, "hashtags": ["Monde"], "mentions": ["Limportant_fr"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/jjW23KF8M4", "tweet_date": "2018-09-03 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [47.541248, 3.093524], "country": "France", "tweet_text": "Allemagne : la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers en hausse ou en baisse? https://t.co/jjW23KF8M4 #Monde https://t.co/9rjlSG1FIr", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers hausse baisse", "score": 0.0, "hashtags": ["Monde"], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/jjW23KF8M4", "tweet_date": "2018-09-03 20:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [48.204036, 2.381805], "country": "France", "tweet_text": "@JRochedy C'est ce qu'on appelle plus ou moins la \"petite deliquance\" qui peut parfaitement \u00eatre r\u00e9gul\u00e9 par les cit\u2026 https://t.co/vWJCeD4jdm", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Cest quon appelle plus moins petite deliquance peut parfaitement \u00eatre r\u00e9gul\u00e9 les cit\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["JRochedy"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/vWJCeD4jdm", "tweet_date": "2018-09-03 19:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "https://discord.gg/QDwbJ2z", "tweet_loc": [48.977613, 3.252608], "country": "France", "tweet_text": "@Limportant_fr: Allemagne : la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers en hausse ou en baisse? https://t.co/jjW23KF8M4 #Monde https://t.co/oQr6mUVHlx", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers hausse baisse", "score": 0.0, "hashtags": ["Monde"], "mentions": ["Limportant_fr"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/jjW23KF8M4", "tweet_date": "2018-09-03 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [51.540113, 2.814658], "country": "France", "tweet_text": "@Aseya54554622 @F_Desouche En aucun cas la meilleure communaut\u00e9, arrogance et vanit\u00e9. Moi je n'ai pas comme job la\u2026 https://t.co/lx1UgyYivP", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "aucun cas meilleure communaut\u00e9 arrogance vanit\u00e9 nai comme job la\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Aseya54554622", "F_Desouche"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/lx1UgyYivP", "tweet_date": "2018-09-03 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Corr\u00e8ze, Limousin", "tweet_loc": [49.199521, 2.774959], "country": "France", "tweet_text": "@Limportant_fr: Allemagne : la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers en hausse ou en baisse? https://t.co/jjW23KF8M4 #Monde https://t.co/oQr6mUVHlx", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers hausse baisse", "score": 0.0, "hashtags": ["Monde"], "mentions": ["Limportant_fr"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/jjW23KF8M4", "tweet_date": "2018-09-03 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [47.585712, 2.328702], "country": "France", "tweet_text": "@Limportant_fr: Allemagne : la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers en hausse ou en baisse? https://t.co/jjW23KF8M4 #Monde https://t.co/RV2UhfToJ6", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers hausse baisse", "score": 0.0, "hashtags": ["Monde"], "mentions": ["Limportant_fr"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/jjW23KF8M4", "tweet_date": "2018-09-03 18:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Sainte-Perp\u00e9tue, Qu\u00e9bec", "tweet_loc": [49.76856, 4.031115], "country": "France", "tweet_text": "@Limportant_fr: Allemagne : la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers en hausse ou en baisse? https://t.co/jjW23KF8M4 #Monde https://t.co/oQr6mUVHlx", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers hausse baisse", "score": 0.0, "hashtags": ["Monde"], "mentions": ["Limportant_fr"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/jjW23KF8M4", "tweet_date": "2018-09-03 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [47.607598, 0.958903], "country": "France", "tweet_text": "Allemagne : la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers en hausse ou en baisse? https://t.co/jjW23KF8M4 #Monde https://t.co/oQr6mUVHlx", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers hausse baisse", "score": 0.0, "hashtags": ["Monde"], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/jjW23KF8M4", "tweet_date": "2018-09-03 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.711273, 5.266149], "country": "France", "tweet_text": "@LePoint: Allemagne\u00a0: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers est-elle vraiment en hausse\u00a0? https://t.co/mygkcnYdfU https://t.co/49Ho9DbQ1v", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers estelle vraiment hausse", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["LePoint"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/mygkcnYdfU", "tweet_date": "2018-09-03 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.90917, 1.626137], "country": "France", "tweet_text": "@Socrate1998: Par contre ceux qui am\u00e8nent la violence et la criminalit\u00e9 avec eux d\u00e9nomm\u00e9s \u00e0 tort \"migrants\" eux ne sont pas des nazis ?\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "contre ceux am\u00e8nent violence criminalit\u00e9 d\u00e9nomm\u00e9s tort migrants nazis \u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Socrate1998"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-03 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.194988, 2.933739], "country": "France", "tweet_text": "RT @Socrate1998: Par contre ceux qui am\u00e8nent la violence et la criminalit\u00e9 avec eux d\u00e9nomm\u00e9s \u00e0 tort \"migrants\" eux ne sont pas des nazis ?\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "contre ceux am\u00e8nent violence criminalit\u00e9 d\u00e9nomm\u00e9s tort migrants nazis \u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Socrate1998"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-03 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [46.61283, 2.719317], "country": "France", "tweet_text": "Par contre ceux qui am\u00e8nent la violence et la criminalit\u00e9 avec eux d\u00e9nomm\u00e9s \u00e0 tort \"migrants\" eux ne sont pas des n\u2026 https://t.co/ebyCcZWetC", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "contre ceux am\u00e8nent violence criminalit\u00e9 d\u00e9nomm\u00e9s tort migrants n\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/ebyCcZWetC", "tweet_date": "2018-09-03 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [50.577807, 2.619791], "country": "France", "tweet_text": "@tvlofficiel Par contre ceux qui am\u00e8nent la violence et la criminalit\u00e9 avec eux d\u00e9nomm\u00e9s \u00e0 tort \"migrants\" eux ne s\u2026 https://t.co/4PexHHYAM2", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "contre ceux am\u00e8nent violence criminalit\u00e9 d\u00e9nomm\u00e9s tort migrants s\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["tvlofficiel"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/4PexHHYAM2", "tweet_date": "2018-09-03 17:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [48.587647, 4.745031], "country": "France", "tweet_text": "@LePoint: Allemagne\u00a0: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers est-elle vraiment en hausse\u00a0?\n\nC'est l'argument num\u00e9ro 1 mis en avant par l'extr\u00eame d\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers estelle vraiment hausse Cest largument num\u00e9ro 1 mis avant lextr\u00eame d\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["LePoint"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-03 16:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Montr\u00e9al", "tweet_loc": [50.027491, 2.347686], "country": "France", "tweet_text": "@LePoint: Allemagne\u00a0: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers est-elle vraiment en hausse\u00a0?\n\nC'est l'argument num\u00e9ro 1 mis en avant par l'extr\u00eame d\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers estelle vraiment hausse Cest largument num\u00e9ro 1 mis avant lextr\u00eame d\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["LePoint"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-03 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Ile-de-France, France", "tweet_loc": [48.755602, 2.433691], "country": "France", "tweet_text": "@LePoint: Allemagne\u00a0: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers est-elle vraiment en hausse\u00a0?\n\nC'est l'argument num\u00e9ro 1 mis en avant par l'extr\u00eame d\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers estelle vraiment hausse Cest largument num\u00e9ro 1 mis avant lextr\u00eame d\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["LePoint"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-03 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Berlin", "tweet_loc": [50.091839, 2.071331], "country": "France", "tweet_text": "@LePoint: Allemagne\u00a0: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers est-elle vraiment en hausse\u00a0?\n\nC'est l'argument num\u00e9ro 1 mis en avant par l'extr\u00eame d\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers estelle vraiment hausse Cest largument num\u00e9ro 1 mis avant lextr\u00eame d\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["LePoint"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-03 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Germany, Berlin", "tweet_loc": [47.974004, 1.826153], "country": "France", "tweet_text": "@LePoint: Allemagne\u00a0: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers est-elle vraiment en hausse\u00a0?\n\nC'est l'argument num\u00e9ro 1 mis en avant par l'extr\u00eame d\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers estelle vraiment hausse Cest largument num\u00e9ro 1 mis avant lextr\u00eame d\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["LePoint"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-03 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.034294, 2.462182], "country": "France", "tweet_text": "@LePoint: Allemagne\u00a0: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers est-elle vraiment en hausse\u00a0? https://t.co/mygkcnYdfU https://t.co/49Ho9DbQ1v", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers estelle vraiment hausse", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["LePoint"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/mygkcnYdfU", "tweet_date": "2018-09-03 15:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "pyramide du Louvre", "tweet_loc": [49.261181, 1.866464], "country": "France", "tweet_text": "@LePoint: Allemagne\u00a0: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers est-elle vraiment en hausse\u00a0?\n\nC'est l'argument num\u00e9ro 1 mis en avant par l'extr\u00eame d\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers estelle vraiment hausse Cest largument num\u00e9ro 1 mis avant lextr\u00eame d\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["LePoint"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-03 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Essonne, Ile-de-France", "tweet_loc": [48.727843, 0.901167], "country": "France", "tweet_text": "@LePoint: Allemagne\u00a0: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers est-elle vraiment en hausse\u00a0? https://t.co/mygkcnYdfU https://t.co/49Ho9DbQ1v", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers estelle vraiment hausse", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["LePoint"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/mygkcnYdfU", "tweet_date": "2018-09-03 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [50.00692, 0.615589], "country": "France", "tweet_text": "@LePoint: Allemagne\u00a0: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers est-elle vraiment en hausse\u00a0?\n\nC'est l'argument num\u00e9ro 1 mis en avant par l'extr\u00eame d\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers estelle vraiment hausse Cest largument num\u00e9ro 1 mis avant lextr\u00eame d\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["LePoint"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-03 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.782896, 2.771179], "country": "France", "tweet_text": "@LePoint: Allemagne\u00a0: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers est-elle vraiment en hausse\u00a0?\n\nC'est l'argument num\u00e9ro 1 mis en avant par l'extr\u00eame d\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers estelle vraiment hausse Cest largument num\u00e9ro 1 mis avant lextr\u00eame d\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["LePoint"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-03 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "California, USA", "tweet_loc": [50.761019, -1.457933], "country": "France", "tweet_text": "@LePoint: Allemagne\u00a0: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers est-elle vraiment en hausse\u00a0?\n\nC'est l'argument num\u00e9ro 1 mis en avant par l'extr\u00eame d\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers estelle vraiment hausse Cest largument num\u00e9ro 1 mis avant lextr\u00eame d\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["LePoint"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-03 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [49.917697, 0.878683], "country": "France", "tweet_text": "Allemagne\u00a0: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers est-elle vraiment en hausse\u00a0?\n\nC'est l'argument num\u00e9ro 1 mis en avant par\u2026 https://t.co/98Smz488NK", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers estelle vraiment hausse Cest largument num\u00e9ro 1 mis avant par\u2026", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/98Smz488NK", "tweet_date": "2018-09-03 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [47.805073, 0.853605], "country": "France", "tweet_text": "@Limportant_fr: Allemagne : la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers en hausse ou en baisse? https://t.co/jjW23KF8M4 #Monde https://t.co/RV2UhfToJ6", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers hausse baisse", "score": 0.0, "hashtags": ["Monde"], "mentions": ["Limportant_fr"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/jjW23KF8M4", "tweet_date": "2018-09-03 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [46.636417, 1.439105], "country": "France", "tweet_text": "@Limportant_fr: Allemagne : la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers en hausse ou en baisse? https://t.co/jjW23KF8M4 #Monde https://t.co/RV2UhfToJ6", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers hausse baisse", "score": 0.0, "hashtags": ["Monde"], "mentions": ["Limportant_fr"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/jjW23KF8M4", "tweet_date": "2018-09-03 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [47.651135, 2.605033], "country": "France", "tweet_text": "Allemagne : la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers en hausse ou en baisse? https://t.co/jjW23KF8M4 #Monde https://t.co/RV2UhfToJ6", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers hausse baisse", "score": 0.0, "hashtags": ["Monde"], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/jjW23KF8M4", "tweet_date": "2018-09-03 14:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Levallois-Perret", "tweet_loc": [48.581396, 0.610724], "country": "France", "tweet_text": "Allemagne: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers en hausse ou en baisse? https://t.co/0QeRKIyLDo", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers hausse baisse", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/0QeRKIyLDo", "tweet_date": "2018-09-03 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [46.221373, 3.043231], "country": "France", "tweet_text": "Allemagne\u00a0: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers est-elle vraiment en hausse\u00a0? https://t.co/mygkcnYdfU https://t.co/49Ho9DbQ1v", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers estelle vraiment hausse", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/mygkcnYdfU", "tweet_date": "2018-09-03 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [50.141098, 5.415922], "country": "France", "tweet_text": "@Limportant_fr: Allemagne : la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers en hausse ou en baisse? https://t.co/jjW23KF8M4 @courrierinter https://t.co/UuO\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers hausse baisse", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["Limportant_fr", "courrierinter"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/jjW23KF8M4", "tweet_date": "2018-09-03 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, France", "tweet_loc": [47.974941, 1.190088], "country": "France", "tweet_text": "Allemagne : la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers en hausse ou en baisse? https://t.co/jjW23KF8M4 @courrierinter https://t.co/UuOFXc17Zq", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers hausse baisse", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": ["courrierinter"], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/jjW23KF8M4", "tweet_date": "2018-09-03 13:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "PARIS", "tweet_loc": [50.900392, 1.609286], "country": "France", "tweet_text": "Allemagne: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers en hausse ou en baisse? https://t.co/SM2lTJMhZW", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers hausse baisse", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/SM2lTJMhZW", "tweet_date": "2018-09-03 12:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [49.15753, 2.920299], "country": "France", "tweet_text": "Allemagne: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers en hausse ou en baisse? https://t.co/6YyfHXRyCf https://t.co/foZf1lkjok", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers hausse baisse", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": "https://t.co/6YyfHXRyCf", "tweet_date": "2018-09-03 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris, Ile-de-France", "tweet_loc": [50.802038, 4.077172], "country": "France", "tweet_text": "Allemagne: la criminalit\u00e9 des \u00e9trangers en hausse ou en baisse?", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "Allemagne criminalit\u00e9 \u00e9trangers hausse baisse", "score": 0.0, "hashtags": [], "mentions": [], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-03 11:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "", "tweet_loc": [49.01196, 1.84465], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: Dans la 2e partie de la note @Fondapol \"Les Su\u00e9dois et l\u2019#immigration\" @TSanandaji analyse les nouvelles formes de criminalit\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "2e partie note Les Su\u00e9dois l analyse les nouvelles formes criminalit\u2026", "score": 0.0, "hashtags": ["immigration"], "mentions": ["Fondapol", "Fondapol", "TSanandaji"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-03 06:00:00"},{"tweet_lang": "fr", "city": "Paris", "tweet_loc": [49.468702, 1.193267], "country": "France", "tweet_text": "@Fondapol: Dans la 2e partie de la note @Fondapol \"Les Su\u00e9dois et l\u2019#immigration\" @TSanandaji analyse les nouvelles formes de criminalit\u2026", "tweet_emoticons": [], "text_fr": "2e partie note Les Su\u00e9dois l analyse les nouvelles formes criminalit\u2026", "score": 0.0, "hashtags": ["immigration"], "mentions": ["Fondapol", "Fondapol", "TSanandaji"], "topic": "crime", "tweet_urls": [], "tweet_date": "2018-09-03 06:00:00"}]